[統計]有冇2016dse收到卷之後發現答案岩但冇比分？

ict multi media
問人借左份卷睇
唔知點解大家寫既野差唔多但我冇分

我又走左去書局拎ans睇
發現有幾題都係寫中但冇分

利申：retaker

post 出黎幫你分析下

聽日post
買埋本野番黎先

16個本我有

開心share？

我都係
我仲要係appeal,岩左唔比分
利申 中史

lm

點俾你

email? sixtea001@gmail.com

屌曬佢地娘親

咁大本冇時間scan 你住邊頭？

你成本借比我？
我以你有softcopy先叫你share我都係自己去買啦

樓主 我們到了

我都到左，但要訓

英文 P1 P3 都有改錯 份卷俾EF睇 佢講既
作文分仲好笑 Part A 14 19 16 Part B 17 12 12雖然retake 2升3上左岸 但明明差少少就lv4 多得EAA 班pk marker 唔少

見過份作文part a 6 17第3個 10
4，5個 12
唔知係咪亂鳩咁比